山東倉庫爆炸

查糧倉

今次皇帝又想查乜?

農業倉庫 ? 係唔係政府要點數
特登爆左佢唔俾人睇到空倉庫 ?

最近糧食係咪出現問題？

借啲意可以遮咗條數

係

支國地方大，係咁樣煙霧滅蚤
唔好大驚小怪

山東爆炸 簡稱爆山

豐收年唔怕

又要同黎巴嫩鬥

順便滅埋口都有機會

可能滅口先係目的
整場大龍鳳，點知又炸到仆街

沒事兒
芝麻人吃草可以活一年

最緊要死多d支那人

氣炸了

支爆近了你們應當悔改

支爆

又糧食啲地方爆炸

fast and furious, ChiNa edition

drift drift drift drift
I wonder if u know
how they live in Chi na yo
if you mean it then u have to go
explosionnnnnnn

Deja Vu

新野wo
今次唔係火燒

中国再蘑菇

蘋果日報又用「內地」黎智英真愛國

發達啦，糧食多到爆

好慘 一個意外就無左成個省20年既糧食儲蓄

估到啦

自爆師

弱到咁唔好拎出黎講啦

過唔過10個

無事兒

仲未有呢條片？

糧食會爆炸

確診是不夠的，要死光才接受

天津2.0

fake news.tvb未見到有

巨型氣炸鍋 贏國又贏

一定係美國佬炸

Cls

咁多年都沒點聽d穀物倉庫着火爆炸
一話查倉就全部自動着火
你懂的

靚過 維港煙花

唔講唔知
仲以為係電影入邊cut出嚟

N-N點餐止日可待

Road roller da

中國得炸倉庫嘅炸藥係真

入嚟就係睇呢條

「山東濟寧金鄉縣馬廟鎮馬廟村一農資倉庫 (內地所謂「農資」，一般是指農用物資，包括農業運輸機械、生產及加工機械、農藥、種子、化肥等) 發生爆炸事故」

根本一開始連機器都冇買

好似前排都有爆

除返14億好小事，
拉

要 N-3 了

炸到爛哂冇仇報分分鐘仲可以claim保險爽！

有片睇黎開心下未

又會突然成日爆倉既？

陸續有黎

可憐耶

睇嚟今鋪要查呢個倉

芝麻仁沒有一個是蘑菇的

好事加油

無糧食

又爆

別講笑 倉庫爆開了
地殻震開了 山東正燃燒
別講笑 領導散水了
毒氣散開了 新聞已換掉

Hot wheels

N-2

第二個國家就唔信，呢個有可能毀屍滅跡

Pin 依個

自爆嘅話天津大爆炸前無古人 後無來者

推 【反守為攻】國際線極缺錢眾籌要你支持！ - 分享自 LIHKG 討論區

要帶三飯盒飯去買一個飯盒了

天津1/50都無 渣架

同一招用極都唔厭

糧倉爆炸

創新高
不過燒晒 Oops

邊會有人死 蘋果又報假

回到未來中國版

如果有買重保險，

同股票一樣，數字嚟啫，一日未攞出嚟食一日都唔知擺咗幾多

原來係多得滯，質爆咗

人有多大膽 地有多大產

薛丁格的糧倉

邊套戲

從大躍進到而家啲手法都無變過

空倉都冇人知
幾時整番個人民公社呢唔知

喺條街度笑咗出嚟

做戲姐 入面啲貨一早清左去唔知邊個「領導」屋企

轟隆一聲除霉氣

死得兩件炸

#44 先出現
樓上班人全部唔合格

早幾個月支那油罐車爆炸~

要N-10了

雖然今年汛情對南方農業有一定影響，但平均早了播種，糧食仍然有可能豐收。又指秋糧佔全年總體糧產量七成以上，而大部分秋糧收成在北方，因此南方汛情影響不大，糧食量穩定有基礎。

原文網址：

無事！

咪咁mean啦，比少少同情心

黎巴嫩人

黎巴嫩2.0

好有可能

好懷疑習近平知唔知有幾多糧
唔係北京政府唔邪惡
係根本唔知中間啲官報大咗幾多
一年扮有增幅2～3%都夠出事
何況年年7%

Unicorn.mp3

今次啲煙嘅效果都唔錯，有啲火花會靚啲

頂你，笑到我係條街收唔到

入嚟就係想聽呢個配樂

應該整番個英文版

鬼國真係刺激
三日唔埋就爆一爆
十足何李活世界

大帝話唔可以浪費食物喎！

芝麻仁冇蘑菇

啱呀，我估係N-1計劃其中一環
十個糧倉炸一兩個，少左食物，民眾先識珍惜食物
嗱果d食物無浪費，係教育需要少少代價，今年大豐收唔驚

入面得沙
燒都查到
只能夠炸

原來係咁！
有排炸啦

直頭荷里活大酒店添啦
啲貪官晚晚都三個姣婆六個波

炸佢老母閪呀

真係奇怪，糧倉會有易燃易爆品?

糧爆

大家都知道係吉嘅。
全港地盤佬都識啦！

豐收糧食多到爆姐

火光效果冇得輸
但黎巴嫩呢次啲衝擊波好勁

好似每半個月就爆一次
有無資料整合

米高悲：

新煮法又話係爆炸真係見識少

係支那拍爆炸場面真係一流

N-3啦

豐收了 我的國

無野食 食屎囉～

爆炸震驚14億人

點解炮仗廠無爆但糧倉會爆？

唔怪得要食草啦
個倉空既

不是火災就是自殺

建國大業

Cg效果啫，我的小區跟本沒事.jpg

.... holy ... shiiiiiiiit ..... what theeeeee fuck ...

唔知以為爆炸器倉

中國的會爆炸

電腦大爆炸

笑撚左

大豐收

查乜爆乜

空倉爆炸又呃數

本身都空ge
炸左咪報0~
計劃TONY

次次都係呢招 條數吹大左就話火燭 爆炸

炸完，咪無人知入面無糧囉，計劃通

愈燒愈有

嘩